msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\skin.xml
msgid "[TransposeDialog]+1 Oct"
msgstr "+1八度"

#: .\skin.xml
msgid "[TransposeDialog]+2 Oct"
msgstr "+2八度"

#: .\skin.xml
msgid "[TransposeDialog]-1 Oct"
msgstr "-1八度"

#: .\skin.xml
msgid "[TransposeDialog]-2 Oct"
msgstr "-2八度"

#: .\skin.xml
msgid "[TransposeDialog]0"
msgstr "0"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]0"
msgstr "0"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]1/1"
msgstr "1/1"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]1/1"
msgstr "1/1"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]1/1"
msgstr "1/1"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]1/16"
msgstr "1/16"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]1/16"
msgstr "1/16"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]1/16"
msgstr "1/16"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]1/16"
msgstr "1/16"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]1/16"
msgstr "1/16"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]1/2"
msgstr "1/2"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]1/2"
msgstr "1/2"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]1/2"
msgstr "1/2"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]1/2"
msgstr "1/2"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]1/32"
msgstr "1/32"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]1/32"
msgstr "1/32"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]1/32"
msgstr "1/32"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]1/32"
msgstr "1/32"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]1/4"
msgstr "1/4"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]1/4"
msgstr "1/4"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]1/4"
msgstr "1/4"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]1/4"
msgstr "1/4"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]1/64"
msgstr "1/64"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]1/64"
msgstr "1/64"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]1/64"
msgstr "1/64"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]1/8"
msgstr "1/8"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]1/8"
msgstr "1/8"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]1/8"
msgstr "1/8"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]1/8"
msgstr "1/8"

#: .\skin.xml
msgid "[VelocityDialog]Add"
msgstr "加"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Add"
msgstr "加"

#: .\skin.xml
msgid "[HumanizeDialog]Add note start range"
msgstr "添加音符开始范围"

#: .\skin.xml
msgid "[HumanizeDialog]Add velocity range"
msgstr "添加速度范围"

#: .\skin.xml
msgid "[TransposeDialog]Add/Subtract"
msgstr "加/减"

#: .\skin.xml
msgid "[DistributeNotesDialog]Amount"
msgstr "数量"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]Amount"
msgstr "数量"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Apply Scale"
msgstr "应用比例"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Apply Scale"
msgstr "应用比例"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Beat"
msgstr "节奏"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Beat grid"
msgstr "粱格栅"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Custom pitch range"
msgstr "定制的音高范围"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Custom pitch range"
msgstr "定制的音高范围"

#: .\skin.xml
msgid "[DeleteNotesDialog]Delete Notes"
msgstr "删除记录"

#: .\skin.xml
msgid "[DeleteNotesDialog]Delete double notes"
msgstr "删除重叠音符"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]Delete notes randomly"
msgstr "随机删除记录"

#: .\skin.xml
msgid "[DeleteNotesDialog]Delete notes shorter than"
msgstr "删除短于...的记录"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Deselect matching notes"
msgstr "取消选择匹配的记录"

#: .\skin.xml
msgid "[DistributeNotesDialog]Distribute Notes"
msgstr "分发记录"

#: .\skin.xml
msgid "[StretchDialog]Double Tempo"
msgstr "速度加倍"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Enlarge event length until it overlaps with the next event"
msgstr "拉长事件，直至与下一事件重叠。"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Enlarge or reduce event length until it aligns with the next event"
msgstr "拉长或缩短事件长度，直至与下一事件相连接"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Event count"
msgstr "事件计数"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Fill between selected notes"
msgstr "在选定的记录之间填充"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Fill loop range"
msgstr "填充循环范围"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Fill whole part"
msgstr "填充整个段落"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Fill with Notes"
msgstr "使用记录填充"

#: .\skin.xml
msgid "[StretchDialog]Free"
msgstr "自由"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]From"
msgstr "从"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]From Note length"
msgstr "从记录长度"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]From Pitch"
msgstr "从Pitch"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]From Velocity"
msgstr "从速度"

#: .\skin.xml
msgid "[HumanizeDialog]From Velocity"
msgstr "从速度"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]Grid"
msgstr "格子"

#: .\skin.xml
msgid "[StretchDialog]Half Tempo"
msgstr "速度减半"

#: .\skin.xml
msgid "[HumanizeDialog]Humanize"
msgstr "人性化"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Include dotted notes"
msgstr "包括符点音符"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Insert Range"
msgstr "插入范围"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Interval"
msgstr "音程"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Legato"
msgstr "连音"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Legato + Overlap Correction"
msgstr "连音 + 重复 更正"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Length"
msgstr "长度"

#: .\skin.xml
msgid "[DeleteNotesDialog]Minimum note length"
msgstr "最短音符长度"

#: .\skin.xml
msgid "[MirrorNotesDialog]Mirror Notes"
msgstr "镜像记录"

#: .\skin.xml
msgid "[MirrorNotesDialog]Mirror notes horizontally"
msgstr "水平镜像记录"

#: .\skin.xml
msgid "[MirrorNotesDialog]Mirror notes vertically"
msgstr "垂直镜像记录"

#: .\skin.xml
msgid "[MirrorNotesDialog]Mirror on custom note"
msgstr "镜像自定义记录"

#: .\skin.xml
msgid "[MirrorNotesDialog]Mirror on first note"
msgstr "镜像首条记录"

#: .\skin.xml
msgid "[MirrorNotesDialog]Mirror on middle"
msgstr "镜像中段"

#: .\skin.xml
msgid "[VelocityDialog]Multiply"
msgstr "乘以"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Multiply by"
msgstr "乘"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Note length"
msgstr "备注长度"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Note length"
msgstr "备注长度"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Only insert notes into free steps"
msgstr "只在自由步骤中插入记录"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Options"
msgstr "选项"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Overlap"
msgstr "重叠"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Overlap Correction"
msgstr "重叠修正"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Pitch"
msgstr "音高"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Pitch"
msgstr "音高"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Pitch"
msgstr "音高"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Quantize Notes"
msgstr "数字转换记录"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Quantize grid"
msgstr "数字转换电网"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Quantize note end"
msgstr "数字转换记录结尾"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Quantize note start"
msgstr "数字转换记录起始"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Quantize type"
msgstr "数字转换类型"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Quintuplet"
msgstr "五连音"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Randomize Notes"
msgstr "随机记录"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Range"
msgstr "范围"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Range"
msgstr "范围"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Reduce event length until overlaps are removed"
msgstr "减短事件长度，直至没有重叠"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Rhythm"
msgstr "节奏"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Select Notes"
msgstr "选择记录"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Select at every n-th position"
msgstr "在同步点选择"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Select at interval..."
msgstr "在音程上选择…"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Select highest notes"
msgstr "选择最高音"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Select lowest notes"
msgstr "选择最低音"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Select matching notes"
msgstr "选择相匹配的音"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Select range..."
msgstr "选择范围…"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Selection interval: number of beats"
msgstr "选择音程：拍子数"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Selection tolerance (+/-)"
msgstr "选择可接受差异范围(+/-)"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Septuplet"
msgstr "七连音"

#: .\skin.xml
msgid "[VelocityDialog]Set all to"
msgstr "全部设置为"

#: .\skin.xml
msgid "[TransposeDialog]Set all to"
msgstr "全部设置为"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Set all to"
msgstr "全部设置为"

#: .\skin.xml
msgid "[HumanizeDialog]Shift Note start from"
msgstr "从...处开始移动音符"

#: .\skin.xml
msgid "[HumanizeDialog]Shift Note start to"
msgstr "将音符移动至...处开始"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Shuffle notes"
msgstr "切换记录"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]Simplify"
msgstr "简化"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Start"
msgstr "开始"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Start offset: number of beats"
msgstr "开始偏移：拍子数"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Start selection at n-th position"
msgstr "在同步位置开始选择"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Step length"
msgstr "步骤长度"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Straight"
msgstr "二连音"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Strength"
msgstr "力度"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Strength"
msgstr "力度"

#: .\skin.xml
msgid "[StretchDialog]Stretch"
msgstr "伸缩"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Subtract"
msgstr "减"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Swing"
msgstr "摇摆"

#: .\skin.xml
msgid "[ThinOutNotesDialog]Thin out Notes"
msgstr "修剪记录"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]To"
msgstr "至"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]To Note length"
msgstr "至音频长度"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]To Pitch"
msgstr "至Pitch"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]To Velocity"
msgstr "至速度"

#: .\skin.xml
msgid "[HumanizeDialog]To Velocity"
msgstr "至速度"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Tolerance"
msgstr "忍耐"

#: .\skin.xml
msgid "[TransposeDialog]Transpose"
msgstr "走带控制"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Triplet"
msgstr "三连音"

#: .\skin.xml
msgid "[QuantizeNotesCustomDialog]Triplet"
msgstr "三连音"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Use original pitch range"
msgstr "使用原始音高范围"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Use original pitches only"
msgstr "只是用原始音高"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Use pitch range of existing notes"
msgstr "为现存记录使用音高范围"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Use pitches of existing notes only"
msgstr "只在现存记录上使用音高"

#: .\skin.xml
msgid "[VelocityDialog]Value"
msgstr "数值"

#: .\skin.xml
msgid "[TransposeDialog]Value"
msgstr "数值"

#: .\skin.xml
msgid "[LengthDialog]Value"
msgstr "数值"

#: .\skin.xml
msgid "[StretchDialog]Value"
msgstr "数值"

#: .\skin.xml
msgid "[VelocityDialog]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\skin.xml
msgid "[SelectDialog]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\skin.xml
msgid "[RandomizeNotesDialog]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\skin.xml
msgid "[FillWithNotesDialog]Velocity"
msgstr "力度"

#~ msgid "[VelocityDialog]Compress"
#~ msgstr "压缩"

